海闊天空 Beyond - 笙cover by Green Tea

海闊天空 Beyond - 笙cover by Green Tea